利物浦再下一城

又失兩分
點破咒拎英超冠軍啊
我轟又然